已經有 5 位義士身亡 67 位手足被捕

可能以下講既野大家唔多岩聽

我明大家過去果一個月好辛苦、難捱、壓力大又情緒崩潰
但已經有好多手足比我地犧牲得更多更多

唔知係咪我錯覺 -
呢兩日大家好似有種「階段性勝利」既感覺（例如光復屯公果單野）
認真post 少左、膠post 都多左。

但我地其實一樣野都無贏過
淋病/林奠 固然罪無可恕 （但佢只係扯線公仔）
大家必須要明白，香港實在有太多痴線問題（例如大灣區信用評級系統）要解決。
所有問題根源係我地無一個民選政府 - 所以就算換幾多次特首都無用。唔係單單林奠下台就得（老實講我寧願佢唔落台、繼續日日撥火做到 we connect - 達致比689 更甚既全民覺醒）

結論：我地應該用盡力匯聚民氣爭取真．雙普選。

大家認同嗎？

推

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

我無野講

多謝ching

多謝手足

up

no comment

一齊努力聚焦返個活動.
香港人始終衰在太善忘

唔可以辜負犧牲咗嘅義士

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

同意，要整理軍心。

時刻銘記

香港人係善良
但同時都好善忘，因為唔記恨。

堅持五太訴求

大

67個 個個都有屋企人 有前途

呢幾位素未謀面既陌生人整喊了我和很多香港人

從來冇贏過
呢家短暫既開心換黎日後長期既監控

Thanks

唔好俾佢停呀
反惡法只係治標
反得一條未必反到第二條
更何況佢死都唔撚肯撤
最後係要爭取雙普選治本

pish

push

多謝

同意

唔係update咗做七大訴求啦咩

大家咁話！

我地已經就黎輸喇

香港人善忘
有部分原因係 實在要接收太多資訊
黑警嘅柒事，TVB，連儂牆
每日有太多新資訊 所以一定要再令大家記得
就好似早幾日掉磚單野又唔記得咗咁....

㩒錯負評
幫推

希望多啲認真post，推

去咗旅行唔知要唔要去一世既lm

大家都好後生、有好多包伏
只係因為佢地太愛香港

Push

DQ 即寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

大家好似都忘記咗咁

對家陰險狡詐
一直plan 緊、甚至做緊好多陰招對付我地
不能掉以輕心！

香港人已經開始唔記得佢地

唔好失焦

大家忙住貼memo

唔可以諗 要人地幫自己 做埋應該要做果份

推 比熱門既人清醒下
冇時間玩啦

認同 但真係缺一次實際大型行動 建議21號個期可以搞

第5個?

對！仲有千千萬萬條惡法！

推呀

所以宣傳即不容緩

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

要集中番主線

推！！！！

係

推推

無錯
但大家似乎開始鬆懈

不能放鬆 一個放鬆就會感染到其他人架啦
每個人都有自身感染力架

上熱門呀

幾時變咗拉人就等於成功入罪呀死差佬

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

PUSH

Pish

唔可以俾義士白白犧牲！

希望在於人民 改變始於抗爭

置頂 要銘記在心

唉

條路有排行 唔可以放棄！！！

仲要狂J保礦力吉嘢家呢啲階段勝利嘢
個精神真係走走地樣...

仲有好多：
醫管局洩漏病人私隱？
6-12血腥鎮壓？
警權無限大？變到軍政府咁？
白色恐怖繼續大搜捕？
Cctvb 繼續洗腦？
連憹牆都容不下？
保皇班人渣？
大灣區信用評級系統？

推
我地無階段性勝利

一係贏，一係輸

唔緊要

推推推
抗爭未完

67呢個數字update?
有冇最新消息

勿忘。堅持。撐住

-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選

———————————
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 光復上水 - 15:30 上水花園
7.14 - 沙田區大遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

血債血償

究竟有幾多人仲當“一個訴求都未回應我”係一回事

加油

推，好多人可能成個六月好攰，需要放鬆下
但係時候休息完，再同呢個仆街軍政府作戰

好L多訴求
Cut剩雙普選 特赦 獨立調查會唔會好啲
最新嗰兩大好似比較上唔太迫切

我冇野講

多謝！

我要真普選

無謂針對個別訴求講點點點
堅持五大訴求你老味

巴打, 一齊幫手推動返大家集中返五大訴求.

其實我電視留意到每次衝擊都唔會係連登帶頭同講先 太多軍師同和理非 阻力太大

今日返工果時一直有廣傳，
我都send 左email 了

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

搞中聯辦啦

我唔希望會慢慢丟淡

推，監控燈柱呀

放鬆既時間都夠皮啦 係時候做野

唔可以忘記佢地

3毛狗你老母比狗屌?

希望多啲認真post

唔講將來，剩係6月已經好多事未有結果
唔可以比佢不了了之啊

如果大家仲唔放返落重點到，愧對五位義士同六十七位手足

希望蘋果記者見到
可以寫下關於被捕人士既最新情況比大家關注下

一定要釋放被捕手足

無錯！

琴晚發夢 夢到廣西狗肉節殺咗5隻狗

不如定一個死線, 過左就行動升級?

真係唔可以鬆懈架

我覺得memo 都係表達感受既一種方式
但我地要為犧牲左既手足做更加多

p

agger

推
唔好再自己失散焦點

仲有警犬一開始搵自己人汽油彈掉警車單嘢
仲有打記者呢
教師開post寫黑警俾人投訴?言論自由呢

實在太多太多事 根本就記唔晒
咁嘅情況實在好難怪大家會善忘 因為我哋都總會有好多嘢唔記得

之前個和理非-->死線-->升級呢

無時間...
一陣間又大搜捕、又唔知推d 咩恐怖野出來就慘啦

加油
大家輕鬆幾日又要努力了

推啦！！
香港人咪撚以為自己贏左
乜柒都冇贏過呀！

我冇嘢講

點解係21 號？

唔好客氣
一定要時刻提醒自己
有人為香港犧牲咗
同時仲有好多人要救同保護

大家要記得

文宜召喚！

強推

推推推

非常同意

多謝提醒

真 雙普選

我好朋友岩岩註冊左個體育協會

3毛狗見到自己張相唔夠膽覆啦?

Push
頂住呀

被捕手足有冇詳細資料
有冇人被告暴動？

支持啊 想講好耐 真普選先係我哋嘅終點

民選特首提升獨立資本先係當務之急，有民選內閣就可以清算警隊

無錯

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
香港黎講 愈拖得耐愈冇著數
加上好多學生完咗暑假就要開學
我地力量肯定會減弱
唔好再掛住光復活動/遊行啦
係時候諗定下一次活動點衝擊到垃圾政府

我地既義士仲有好多俾人拉緊
仲有五條人命呢？？？
訓醒未啊？！
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

救手足啊

條死線政府唔理

Agree
我地其實一樣野都未贏到
反而輸左好多...

連登出左名 開始亂搞野

一個都不能少

推
而家休班狗轉用藍絲市民身份去打壓大家

一嚟唔會比你話委任證

二嚟差佬唔會拉

人少比你地圍都係等差佬嚟解救

大家要諗辦法應對

唔好再推仼何警署扑野(文宣另計)，寶礦力啦好唔好

集中返五大訴求呀大家

第5位係邊位？

其實我覺得而家連儂牆只係個流動嘅示威站， 除非廢老咁得閒長期有人起到守， 如果唔係佢拆咪由得佢拆，聽日又可以黎過。 同埋而家個重點係佢每次拆人哋都覺得佢哋好小家，好無聊， 等佢哋自己嘥下氣力走去拆囉，出下醜都好。

同埋近排行街見到啲燈柱都有人貼緊街招，當然係鬧我哋呢邊。。其實我哋唔一定貼同一個位我哋可以分散咁貼，有陣時人無聊等緊過馬路就會周圍望，我哋可以貼喺啲當眼位等佢哋可以睇到每個人嘅訴求。。

連儂牆都係一個游擊戰 但不如我哋聚焦返我哋五大訴求。。

所以我先繼續撥火

推到比所有人睇到

依加D 人起牆光復玩得幾開心，壽終正寢lu

如果所有香港人都明白就好

要唔要討論下個deadline？有咩升級行動？

真係推下post, 出面好多廢post,膠post

「壽終正寢」論廢話，連登仔當然唔會相信。但對中間派、淺黃民意可能會影響或者動搖。

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

宣傳「壽終正寢」係騙局係極之重要！ 因為由始至終，議事規則都係冇「壽終正寢」依個選項。草案只能夠「撤回」同「暫停」，林鄭一日唔撤回，即使壽終正寢完都有機會翻生！過去皇后碼頭、囍帖街等各重談判，林鄭都係有扮退讓，再硬推既前科。而特區政府謊話連篇都唔係第一日既事。

希望連登仔打好輿論戰，唔好比香港人中計！向親朋好友解釋、去藍絲page假膠、去黃絲page穩定軍心、向外國傳媒澄清政府冇真正讓步。請大家出去帶風向堅持五大訴求！！！

幾時到返勇武回合

而家諗起佢地都會眼濕濕 個心唔安樂

想知比人拉左嘅手足低調放左幾多

其實真係，有幾多朋友活係追捕恐懼入邊，，大家加油

大家頂住

未必入到罪
但都一定會盡佢地所能發洩同精神折磨我地既手足

屌爆林奠個閪

五大訴求至今冇一實現
麥小姐遺願係香港人要革命

反送中運動頹勢已現，再唔聚焦過多一個月冇人會再講

有無巴打可以另外開多個post

提提大家，我地既手足係點樣比狗打比狗嚇

推！唔好比膠post上熱門，
推正經文需要大家關注既問題為主！

今次輸埋，加埋監控燈柱，以後唔駛玩

呢排大家都鬆懈咗 冇辦法 keep住一直咁壓抑好難過
加油呀大家 一齊撐落去

推 頂住

大家加油

多謝巴打, 一齊拉返個抗爭焦點!

畫家而家點

真係好攰
但我怕以後連攰既機會都無

長期戰爭，預左玩大家10幾年既準備

未完既，大家加油

其實係同意雙普選一定要有因為佢先係出路
不過依家好多文宣都仲講緊壽終正寢=/=撤回，事實上又真係無講過撤回，所以突然唔爭取又講唔過去。
另外同意新兩個訴求係應該，但7個真係好多不利宣傳同埋新個兩個同前個啲係乜關係

冇忘記義士既犧牲

多謝
叫番醒大家！！

推

最終目標：雙普選

果d 可以照做，但只該是配菜、不應搶走主要訴求。
認同爭取民主先係主要。

認真答你
持久戰嚟
唔可以無時無刻將自己處於咩
輸緊輸緊嘅心態

兄弟爬山唔係口號咁簡單
係行動方向
和理優 TVB Lennon wall 全部戰線都幫緊件事

只要仲係keep住道火 keep住關心件事
我覺得唔需要介意
如果有日 你見到連登變番做飲飲食食
邊條女大波又盛
咁你可以講你上面果埋嘢

認同

推

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我贊同呢個方向

我無野講

我有睇晒港台，now，cable，大台，anyway,大家唔好放棄呀，正苦分化中🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️ 我頭先起身去完廁所🚽而家訓返！

推
放低兒女私情
搵返當日團火

係時候儲氣做雙普選啦

13 上水 14 上水
21 無搞活動
28 TKO
禮拜日最容易聚人

推爆佢

而家成件事已經唔係撤唔撤回咁簡單 而係上升到政制改革既層面 大家唔好鬆懈plz

Pish
無普選以後只會繼續不斷咁攰
唔知幾時又要出嚟抗爭過

麥小姐

重點係熱門全版都係講緊呢堆寶礦力沙蛇

極度憤怒！

聽日梁凌杰出殯 去送佢最後一程

長期置頂

真
上水沙田呢啲真係多左
預左人少，然後大家又覺得剉左銳氣

——————————————————————

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

已經休息夠，幾時再大遊行

其實係係中國治下就無可能有自由。

大家太斟酌細微細眼位
但忘記左最大既問題/根源所在

多謝你呀

咁係因為我相信大家既本質都係極善良同有公義之心

普選係最重要嘅目標 但同一時間可以要求埋查黑警同放義士

98

用民陣個排序好d

你知道得太多了

推，聚焦！

認同要整理軍心 但唔好變苦行式抗爭

加油！

所以五個訴求要keep 但大家都要就佢地既優次有個共識先

用咩議題去吹雞 真係驚call唔到咁多人去backup

實行雙真普選!!!!!

agger
再放軟手腳 對面就一網打盡

大灣區信用評級系統？

你個名個公仔好摟屌

追究黑警
呢個係最初五大訴求

[文宣入] 要求撤控義士有個point值得大講特講

大家諗下work唔work

不能同意更多，應設立臨時政府奪回政權
準備好要革命嘅決心

⼀

咁都動搖唔到政府施政

文宣未做夠 好多人未知咩事 又未真真正正燒到埋身 D人未識驚

咩意思

求下大家搞追究黑警大遊行

勿忘初衷！

追究差佬暴行 整個timeline記錄哂佢地做過咩 再要求成立獨立委員會?

民陣個排序係?

呢個應該夠力惹起好大民憤

屌
大家唔可以鬆懈

釋放義士!!!

推

行動派放鬆一兩日好 weekend又要再戰

同意 唔可以鬆懈！！！！

推撚到長期置頂

推返啲有用嘅野上去

其實同意 之前其中一個訴求係林鄭下台 但根本特首都不過係一個傀儡
而真普選其實係好多問題嘅根源
所以宜家要爭取翻呢五大訴求

但其實衝又衝左 遊行又行左
第三戰線又太分散焦點
係咪應該再嚟多一次612/71？
勇武為劍 和理非為盾

推爆！
不撒不散

重啟文宣，反駁「壽終正寢」論
聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

目前戰線太多，運動重心偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

推推推推

推 救義士一個都不能少

Push!

雙普選

要推

光復屯門尚未勝利

大家忘記左梁義士既5大訴求，大家開始不斷進攻地區性問題

推，勿忘初心

大家仲記唔記得呀

警世po

一個也不能少

幫手推

點對得住五位烈士

依個好重要

推，要keep 住團火

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

我最想所有手足歸隊先

屌真 黑警612做過既大家係咪唔記得左

完全同意

淨係呢樣都應該要追究到底、追究一世

推

集中返我地應該做嘅嘢

推 不嬲都未贏 要繼續抗爭到真普選來臨

purh

屌 輸晒啦

記住大家最初想爭取既野，仲有，其中一位義士係用命勸過香港人唔好忘記。一定要堅持落去

我要真普選！

真普選 係唯一嘅救命稻草 香港人醒下啦

長期戰

正經post Push

黎明前的黑暗

推 喚醒大家

PUSH
雙普選先係出路

要人呀屌！！！！！！！你班仆街可唔可以生性小小呀！！！！！！！！

推
5樣訴求冇一樣做到
林病講兩句就比佢過骨
黑警越嚟越痴線
手足未放
我地唔可以放軟手腳

應集中5大訴求其他一切都係分支任務唔應該花太多人手落去

deadline -> 放題

已經唔只係逃犯條例嘅問題，而係香港有病，一定要對症下藥

set deadline然後升級呀

wfc 繼續打機

支持

push
唔好再有階段性勝利呢種幻覺啦，係無啊，從來都沒有啊

推 唔好再散焦

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選

好的 和理非 〉Deadline 〉升級呢？真係太多火線啦，失晒焦
光復屯門公園成效係點大家心照，仲搞咩沙田將軍澳消人力消資源
可唔可以集中反個命題？香港同義士既將來呢？普選呢？仲有調查委員會，碼頭送中，信用評級同監控燈柱，呢d咁撚重大既事冇人理，冇人集中反呢d命題
可唔可以帶反正個風向呀？幅牆冇左可以再起過，自由冇左就玩完

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

黨國機器操控香港內幕

同埋唔好跌落群眾鬥群眾嘅陷阱 黑警同廢老都唔係我地嘅目標 將槍頭對準返個政權同制度
黑警暴行無責任係因為個政權放任佢 同制度追究唔到佢

其實我哋真係一樣都冇贏!!!
唔好咁善忘唔該！

1 其實已經做左. 2 跟本多餘. 3 司法獨立，政府話唔到事 4. 好有必要， 唔想好似美國咁 5. 最有必要可惜大陸死都唔制😭😭😭😭😭😭😭

見到呢個數字正評唔落
香港軍政府

［我想置頂］希望大家入黎望下，想留意返大家嘅風向去左邊

告唔告係律政司決定

的確很多目標都未達到我不認為什麼都無贏過

我們聚集到史無前例的民氣，200 萬人上左街；
掃除左後雨傘個股強烈的無力感；
未撤回但擋住左條惡法；
部分淺藍過左黎我地果邊；
世界咁多個大國起碼認為我地係企係文明果邊，會幫手比壓力大陸等佢唔會咁惡；
林鄭未走，但佢已經無曬政治能量，無人會聽佢講野，係一只過街老鼠；
民建聯TVB 比我地追擊到龜縮；

我地其實已經和上個月有好多好多既唔同，絕對不能講做無成果！！

仲有好多野要做，大家繼續努力💪🏻

求下大家一齊努力，我哋日後可以抬頭挺胸去同烈士講：我冇辜負你期望！！！！

係比起上次進步左...但真係唔夠！！
而家係死左人
而且...道高一尺 魔高一丈

釋放義士
停止檢控

[文宣入] 要求撤控義士有個point值得大講特講

唔係6位?

推！

1234其實只要搞掂3 就大致上可以一聽過解決 第五嗰度就慢慢同cctvb玩, 玩到佢餓死 保皇黨班契弟血債票償呀

大灣區信用評級系統要push但係目前為止我哋最多可以推到佢 進一步澄清內容一定要包括份文件嘅來龍去脈同埋承諾絕對唔會以任何形式推行類似針對香港市民言行 舉止 的賞罰措施

仲有無人覺得自己贏緊5:0？

我又覺得我地依排個個星期攪太密
由其71衝完煲底之後 好多人都感到累

依家遍地開花 大家係自己屋企附近攪
近近地 又做到少少野
俾時間大家抖抖未嘗不可

不過我覺得攪埋將軍澳果次就夠
抖得太耐大家都會淡晒

要黎一場大野 例如圍多次煲底 政總之類
始終個政府仲係係度hea鳩我地
仲係乜都冇回應過

Push !!

我覺得現階段集中係三四五好啲

要再有活動唔該！

參選權、提名權、提名權

幫推

不敢忘記

推爆你老母！

同意 唔好成日過多focus係花邊野 eg寶礦力
留返力係實事好無

Agger
唔從根本入手
日後只會有更加多痴線嘢

搵

仲有信用評分同智能街燈

永不放棄

呢67個係未放返?
呢家拘留緊?定過左48返左屋?

問題癥結係主權不在人民 一定要趁今次攞到雙普選 it’s now or never

戰線太多 5大訴求失焦 義士被遺忘 注重連儂嘉年華

勿忘五大訴求

請記得,中共政權完全不可信,仲要撤除監控柱同社會信用制度

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

Actually we got nothing

今次挑起咁多人出嚟，千祈唔好嘥，一定要用盡全力達成五大訴求。如果乜都無，我諗無人會收貨，離世嘅同俾人拉咗嘅同路人會犧牲得好唔抵。
大家留意作息，待機而動，今次冇可能一次半次就贏，但我地無退縮嘅藉口。今次我地一退，就好難再集人氣頂住接二連三嘅垃圾議案同秋後算賬。
今次辛苦大家。
香港人加油

Push, 唔好再覆膠post

撒回修例同取消暴動定性已經好難再argue落去
未來應該集中係不追究示威者、調立調查委員會同真普選上
而真普選永遠係終極目標

好在香港仲有你地保持抗爭嘅人

呢樣幾好，唔好比佢落台

因為日日都好多野發生緊，日日去mon post fact check或者睇邊度要幫拖，真係好撚柒閪忙

但我都會keep住做keep住推有用post
大家一齊加油呀

五大訴求 雙普選 清算警察

推，要集中返喺最重要嘅事

幾時有第五個

推十次，認真post。

推八次，認真post。

推七次，認真post。

推六次，認真post。

推五次，認真post。

推四次，認真post。

推三次，認真post。

推兩次，認真post。

推，認真post。

唔好失焦
唔好失焦
唔好失焦

五大訴求 缺一不可

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、立即實行雙真普選

正視聽

推
係時候重返戰線,
我真心覺得唔應該再搵十八區運動住

條惡例當佢唔敢再拎出來
首要2個，依2個比較急切
一是係無條件釋放所有因今次運動被捕人士
其次成立獨立調查委員會
雙普選同林鄭下台真係夢想黎
因為要睇共匪批唔批

其實啲人成日話失焦
根本多餘

花式百出各區開花主題唔同

其實都係因為反送中令香港人覺醒先出現

運動開始咗，就唔會因為個別人嘅意志轉移

攪上水光復絕對唔等於唔記得5大訴求

你日講夜講得2招 遊行+勇武

運動先難持續

光復各區可將熱度深入各區 對11月區選嘅覺醒有幫助

令到唔同區嘅人都關心時事，關心政治

好過你日日問人記唔記得5大訴求 逼人苦行！

講真，5大訴求再有遊行都會出，但你日九日鬧其他人失焦
其實咪又係另類分化！

pish
五大訴求唔可以失焦

首先要改今次事件定為反送中運動
要俾世人知道今次運動既名
其次最好係wiki果邊做好文宣工作
一五一十講出咩原因會令市民開始令今場運動升溫等等

一個月一次大遊行
等大家唔好失焦/遺忘

香港人 撐住啊

認同 大家要keep返個危機意識出黎

推!
唔可以罷休!

其實我吔等緊一次機會
但好似7月嘅遊行或集會 都冇6月今詳細

推 係時候黎個大型活動啦

真心要聚焦5大訴求

諗下克警九龍大遊行、同柒婆出埋壽終正寢之後，我地反而越拉越遠，去到連儂牆、打TVB。

唔係講呢啲冇用，但當事情由聚焦制度問題 （克警濫權、條例立會強行通過、問責官遊花園、義士以法治名義收監）變成而家我地都群眾鬥群眾（保抗力對TVB、廢青對廢老既連儂牆之戰），就完全中晒中共既計

群眾互鬥完、政權隱形，民氣散，亦真正唔記得目的。

撐住呀！聚焦呀！膠著期最難打，但都要撐落去！

Real

其實如果爭取唔到落實雙普選，頭四項就算爭取到，都只係有暫時作用，香港一樣會繼續沉淪

最主要係放人

Pish

[希望呢個係最後個連儂Post] 堅守連儂牆根本一d都唔"Be Water"

想問邊到有5位？唔係4位？

推呀
我地敵人係有糧出咁打壓我地
我地只能夠一邊工作一邊對抗

所以佢地收工可以hea 我地唔得
唔好鬆懈

我都想真普選，

但同時推到區議會大勝，係實際同快有效

屌啦星！！！
唔好撚比佢走撚到呀

活動而家先過左一個月，條路仲有排行。
政府不段抹黑我地和平理性運動係暴動，要控告義士暴動罪。
當六七暴動都維持左7個月，
而家先1個月，而且大家都堅持和平理性，要有心理準備係長期不合作運動。
我地要keep住呢團火，唔好以為一兩個月就會有成效。

借古鑑今

其實和理非回合太耐
應該考慮再設死線

做實事

呢個月每日都瞓得唔好，每日一合埋對眼又諗返呢個月嘅嘢，又好精神。
琴日係油塘比人鬧曱甴，係呀，我地嗰個都係曱甴黎架，打不死架！！學tommy仔話齋，你踩唔死我！！大家加油be water，不徹不散

岩

連仔麻煩解鎖1000post
勿被三毛帶風向

無覺得有勝利嘅感覺

一日擺脫唔到中共 政制無改變
一日都唔會完
就算香港真係有民主
仲要對抗保皇黨同佢哋嘅支持者

條路真係會好漫長
但今次唔同之前
有五位烈士犧牲 香港人今次無得再回頭
今次嘅抗爭已經唔係一場反送中運動
係要真正嘅政治社會變革

加油 各位同路人
1789年法國大革命之後
法國都經歷過三次帝制復闢
到1870年先爭取到民主自由
法國都要爭咁多年

香港只係啱啱開始

所謂既認真POST少左
我睇到既係一堆屌人無用既POST多左

Pus
H

爭取完真普選，接下來嘅公民教育先係重點

一群愚民去投票只會弄巧反拙，得唔到我地想要嘅結果

點會告得入
我無野講我無野講我無野講

推
______________________________________
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄 我要毛氈 我要食飯

我要真普通解決香港不斷嚟緊既痴線問題

繼續抗爭

點解係五個身亡 ，明明係四個

唔止善忘，仲有想安穩既惰性

去TVB fb 評分！ 依家2.0 滿分為5

團結

呢d先係要推既文

當所有熱門都係廢老同街招牆

輿論已經俾人spin到

啱啱無線83台報左連儂牆行為係港獨勢力及外國資金贊助
並同時要求政府解除所有非建制議員職務

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 上水大遊行 - 14:30 上水集合
7.14 - 沙田區大遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

冇L有錯

推
唔可以由得政府側側膊不了了之
然後手足俾人拉俾人瘋狂報復要坐監

真係一刻都不能鬆懈

不推不是人

【魚蛋革命】釋放梁天琦及魚革義士

其實咁多野，係得真·雙普選先係重中之重

咪啱囉

有人話我地贏緊5:0丫嘛

其實有無人知 旺角個晚比狗拉個幾位義士而家點?

睡前輕輕一推

已經好多晚無好好訓過

其實被捕人士可能唔止咁少，有d唔出名，媒體冇報，例如我

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

想問下仲有無人覺得自己贏緊5:0？

輕輕一推

黨國機器仍正常運轉。 反正政府只是一個殼，特首民望用光了，換第二個，像換電池一樣。 政府只是門面程序，黨國在幕後分配利益。 只要建制夠票撥款立法和操控武警力量，西環一切如常。

其實五大訴求無一樣真係成功到
所以大家唔好放棄

想問下仲有無人覺得自己贏緊5:0？
當日有份附和林卓延果班人答下

推
唔想啲人再掛住打飛機

提番大家今晚7點有野食呀！

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

簽聯署啊

記住email確認

我地只係贏左唔俾正苦過二讀咋

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓

集合時間：7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

囗號：民建聯最無恥！民建聯最無恥！

參考（最後1分鐘高潮）

延申閱讀

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

【出Post 新建議_1.0】連儂牆+TVB

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

要再focus呀。。。

一定要推！
唔可以忘記左呢個月發生既事！ 咁多人被打、被黑警拉、仲有手足死埋，係死埋！！！
做支線唔緊要，但重中之重一定係主線。唔玩支線既亦唔需要去屌9其他兄弟，支線任務亦都有經驗值同item。
最緊要兄弟爬山、各自努力，兄弟有難、必須力撐！ 不分化、不割蓆、不篤灰！
要記住，香港人一樣野都未得到！

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

到此一遊

如何應對三毛帶風向

要持續更新

Pushh

軍政府真係要搞搞佢

721見

大家唔好唔記得
比起同三毛係度嗌分化，不如做啲有用嘅野仲好